嘩，乜中銀香港請咁多支那人做teller

一個二個XYZ

你講個間咩銀行呀

周街都係啦
宜家連又一城既屈臣氏都請埋d講唔正廣東話個d sales

人地asso開始讀啦

佢老母臭化閪
仲未計班柒撚到癲嘅大陸狗 去做保險
成日見啲衣不襯身嘅垃圾去上保險course

請返自己人
方便儲滿7年做

鯹港人

讀下名先 中國銀行
我地都係中國人
請中國人有乜問題？
你唔想做中國人就滾出香港

你係中國人，我係香港人。

要走都係中國人滾出香港，唔係香港人滾出香港。